無知一問，有關衝燈

係長沙灣道 車在右線
直去燈同轉左燈著左，但轉右燈未著
發雞盲跟左隔泥車出左 ，2.3秒先著轉右燈，但車已經出左

1. 想問係呢個情況下，衝燈機會否著？

唔會

不過下次小心
我九龍城都試過次
之後就睇得好小心

聽講相機多數唔會影右線
雖然轉左同直行燈系綠燈
但轉右依然係紅燈

有啲怕影左相
但又冇feel到閃光燈

推

你衝燈之後邊個位停車？

師兄 是否近東京街交叉口？

衝燈機好似唔識分左右同直去

不過好似話會照影之後人手睇多次先決定寄信

因為通常會影你兩張

第一張就肯定入唔到你罪 就算你係只準轉右既右線都係咁話

重點係第二張影到你架車係咩位置 不過就算影到你扭右都未必入到你

Btw如果出得信既話 你就死心啦

好似係

個情況係 唔係轉紅燈衝
而係:
紅燈我停左車 左線有車嘅
係轉番綠燈個陣 我以為轉右燈都著左 所以出左車
出左先發現 原來只係直去同轉左燈著左
而轉右燈係未轉綠燈 係我出左車3秒左右先轉
唔覺有閃燈

所以想問下
時間大約系凌晨2點左右
星期六凌晨